{
    "name": "Daniel Lima",
    "title": "Prazer, Daniel Lima!",
    "paragraph": "Sou nutricionista, especializado em dieta funcional e esportiva. A mudan\u00e7a na alimenta\u00e7\u00e3o e qualidade de vida \u00e9 um processo que envolve diversos fatores, tanto metab\u00f3licos quanto comportamentais. Por isso, utilizo como base a nutri\u00e7\u00e3o funcional. N\u00e3o sigo um protocolo engessado, nem utilizo dietas prontas, pois reconhe\u00e7o que cada indiv\u00edduo \u00e9 \u00fanico.<br><br>Inicialmente, busco compreender seus objetivos, dificuldades, h\u00e1bitos e rotina. Com base nessas informa\u00e7\u00f5es, desenvolvemos uma estrat\u00e9gia personalizada para voc\u00ea. Meu atendimento \u00e9 centrado em suas necessidades, seja para emagrecimento, aumento de massa magra (hipertrofia) ou melhoria da qualidade de vida.<br><br>Meu maior diferencial \u00e9 estar sempre \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para esclarecer quaisquer d\u00favidas, acompanhando-o ao longo dessa jornada e mostrando que ela pode ser prazerosa. Agende sua consulta agora e d\u00ea o primeiro passo em dire\u00e7\u00e3o a uma alimenta\u00e7\u00e3o equilibrada que nutre corpo e mente. Invista no seu bem-estar!",
    "contact": {
        "instagram": "https:\/\/www.instagram.com\/daniel.slneto\/",
        "whatsapp": "5511942517443",
        "whatsapp_message": "Ol\u00e1, vim atrav\u00e9s do site e gostaria de marcar uma consulta.",
        "linkedin": "https:\/\/www.linkedin.com\/in\/daniel-da-silva-lima-neto-843736121\/",
        "crn": "81750"
    }
}